[
    {
        "randomId": 63
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nsize agakongorerwa haruguru y'inzira ngarutse ngasanga hepfo yayo",
            "option_1": "Ijambo rya mukeba",
            "option_2": "Urukangaga",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Uruheri mu gihata",
            "correct_answer": "Ijambo rya mukeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Turatemba shyashyari",
            "option_1": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_2": "Isekurume",
            "option_3": "Uruzi ku rutare",
            "option_4": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "correct_answer": "Uruzi ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inkuba",
            "option_1": "Urutumbwe",
            "option_2": "Rugo",
            "option_3": "Uruboho",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Rugo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Dadari dadari",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Ikigori ku nzira",
            "option_3": "Intore n'amata",
            "option_4": "Inda muruhara",
            "correct_answer": "Inda muruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite umwana akarara aryamye akirirwa aryamye",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Ikibwana cy'imbwa",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bombori bombori",
            "option_1": "Urujyo ku nkoko",
            "option_2": "Umusambane",
            "option_3": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "option_4": "Umwobo mu nzira",
            "correct_answer": "Urujyo ku nkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nkuruye urusuri ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Isuka",
            "option_2": "Igihuru gihiye uruhande rumwe",
            "option_3": "Mihigo",
            "option_4": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Matama wa vure",
            "option_1": "Inda",
            "option_2": "Imiduha",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera ibumbabumba",
            "option_1": "Umutsi w'innyo",
            "option_2": "Ingingi z'amasaka",
            "option_3": "Umutsima; intosho",
            "option_4": "Ipfundo ry'urudodo",
            "correct_answer": "Umutsima; intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Tabara umwana w'umwami agiye kugwa mwiriba",
            "option_1": "Igitembatembe",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Uburiri; urusenge",
            "option_4": "Imegeri",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    }
]